去慶生怎變害人 炸爛塊皮

錯誤嘅遊戲確實致死
我點知這會爆頭爆爛對臂
請你別嫌我呢位網民仲笑鳩你

誰人又相信生日女生要兜粉至白
來吧撒給你 叫幾百個人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要加啲趣味 撒撒撒撒那麼多
將個百痴宿友一一拋到銀河
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

臂定脾？

髀？

Btw
毋須太重要 唔啱了敗了 也完全無重要
毋須太重要 蛋糕與校舍都因你燃燒

炸爛->灼熟

好mean

仲有冇 留名

應該冇
唔夠料出成首

還能憑甚麼 請你飯局未令你興奮
便宜地買包 這木薯粉亂咁“審”
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

推

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大你無謂再度獻醜

好mean,但我鍾意

大學生 都似舊時 跌壞過頭
化學那堂課 你又要走

覺得呢句麻麻嘅like上面巴打嗰個

給你賣力撒二十gram不捨不棄
還護送你訓一轉廠

lm等完整版

燒到爛面容爛面孔真的好笑
比醫生指撚住笑傻

一齊啦

低智動物在十二樓歡天喜氣
誰料到會過激噴火
燒到十二隻大戇九飄出香氣
去BBQ邊有蜜糖

拋到銀河 改做 轟到銀河
有動感啲

皮薄熟哂 我的fd竟然笑
敷mask之王是我

愚頑像你 面粉一審完 燒 燒親D人 仲笑

雖然應該唔會用
但幾好笑

真係12樓 common room 出事同12個人受傷

Ok 咁我執執先

我寫來玩下，唔用都無問題，只是提一提咁解。

12樓12個人呢個資訊係幾豐富嘅

我只想將這八婆搞到short o左
而佢既口氣絕到不能絕 成就這場火~~~~

留名

邊間教會？

敷mask之王

呢啲悲劇得笑得出，香港人

吊鬼才

屌你老母成個post都低質到 不知所謂

你問有無人食屎咪咪一樣低質
因為你當屎係食物

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

誰人又猜透 浸大女生那黑心計劃

好玩唔玩玩屎？

高汁 撒粉留名

來吧撒給你 叫好友炸爛面容入院的粉

那火屎緊貼眾人 四面竄流
辣著你頭殼 辣著對手

Lm

唔好喺室內亂撒呀

呢位師兄猛料

叫浸狗班人仲點抬起頭呀

又唔好一碌鳩屌一船人

毛管豎起曬

含淚留名

好撚勁！！！！

推到澤囝出山唱

拋到銀河 > 拋到奈河

第一句 點解諗起風箏與風

去慶生竟是換來
炸爛教室 灑粉致一次意外～

郭富城嘅弱?

高汁過樓主

喂 俾返小小面我好喎 些少咁多吖

推到第4頁 出完整版 1st version

［落雨收柴］

我點知火到勁時 切莫撒粉
生個日為了開心咁簡單 未算罕有

個八婆終於可以上位

撒分

你喺醫院？

技窮喇
只能用返“到下世紀”個音去填

人手推

想像下仲要好似原唱咁用哭腔唱
我響 office 笑左出聲呀仆街

你踢拖走向鏡頭滿臉笑容
無埋個朋友確係最chill

依5句最撚仆街

藍色任改

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 這頓飯局未令你興奮
便宜地買包 幾袋麵粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 呢袋麵粉咁啱卷上蠟
來吧撒給你 叫幾百個人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要加啲趣味 撒撒撒撒那麼多

邊個白痴宿友一一推到病床
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大你無謂再度獻醜
我說聲嘲笑萬年 記在這登
想探望大腦燒傷更簡單 是我院友

*
低智動物在十二樓歡天喜慶
誰算到會過激噴火
給你賣力唱十二首Happy birthday
保鮮紙都因我熱熔 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

齊料喇

劣改一下得唔得

.... 走啦

推 樓主好波

乜你都改左名呀

我係岳飛終生美麗

有冇認錯人狗宮巴打?

仲有好多唔啱音

點認錯呀

加啲》添加

你唔講邊度 你話你用富士山下唱到都得啦

屌 老朋友黎 近排點

有少少唔啱音？

好撚仆街但係好好笑

還要

推到黃宗澤唱

我慶生 宿舍喚來 數十個人
這夜已漸晚 肆意亂玩

好似邊度聽過

以相認黎講我地都算係痴撚線

岳飛可終生美麗
曹孟德勾勾手指發誓

笑到噴

你樓上應該好憎你

其實係咩歌

嘩屌

明年今日

你哋連葡萄成熟時都唔知？

K歌之王

第一句個音已經唔同

這麼高汁

有冇願意落地獄嘅巴絲肯唱
或者推唔推到當事人唱

浸大嘅朋友再度獻醜

Happy birthday to me unforgettable
來吧慶祝下 審D粉去～來營造氣氛

你咁都俾佢地入到大學

這個不太行吧？

係有少少唔啱音呢

浸大你無畏再度獻醜 會唔會更mean更好意境

開放討論

誰人又相信 浸大女生這膚淺計劃

9改

我掩護你啦

幾百友人 會唔會好d

誰人又相信 呢袋麵粉咁啱卷上蠟 其實呢句 我覺得無咩問題

無賴？

歡迎俾意見

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 這飯局未令你興奮
便宜地買包 幾袋麵粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 生日那天太多粉與蠟
來吧撒給你 結果八十人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要添加趣味 撒撒撒撒那麼多

邊個白痴宿友一一推到病床
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大嘅朋友再度獻醜
我說聲嘲笑萬年 記在這登
想探望大腦燒傷更簡單 是我院友

*
低智動物在十二樓歡天喜慶
誰算到會過激噴火
給你賣力唱十二首Happy birthday
登A1都不會面紅 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

無人會再show你 你這種傻Hi
呢個就係喇

卷唔太得喎

邊間教會

浸大合唱團

鬼才

知你講咩
最後出事巴

口德即刻-200

作到忘我境界

你咁耐唔上水 霎時醒唔起姐

才能+200

無人及我，你怎麼竟然說，hall雞之王，是我

郭富城 弱

下次先
總有機會

白痴宿友 一 一 果句
好似巴打果句 順過樓豬果句

如果 Bosco出山唱呢首真係不停了

奈何>病床？

兩個都唔係我㗎

關公災難

第7頁update下
仲有5個位留言

打錯字係不得了

咦原來第6頁已經update咗
咁推多頁先

Call me鬼才阿狗

祝早日康復

直頭係 一年啦 我同女朋友都散埋 當初係因為我個名搵我

口德+50
連登有愛

登A1都不會面紅

上A1都不會面紅

咪高峰

米定Mic

米啦

第二句

誰人又相信 浸大慶生會點粉與蠟？
或者
誰能料生日 浸大學生會點粉與蠟？

係一世一生呀！
登鄧凳登
唔係 凳鄧凳登呀

btw公廁娜

應該要改首普通話版佢地
話曬佢地要讀

有錯咩
唔准笑！

比佢地

有冇浸大同學入嚟接手？

諗到個場面忍唔住笑

還能憑甚麼 這飯局未令你興奮
party點睇?

same here

吓 填得好過你果d都唔用？

喂大哥，爬文啦

真係想知？

咁淨屌果座hall囉，好冇

係咪郭富城既弱？

令我諗起12隻恐龍去野餐

我原本都想作

希望唔好有教會巴打搗亂

我唱出心裡話時嘴角會痕
要是怕失守笑著去走
我只得今次機會炸你塊皮
比渴望成為校花更簡單未算罕有

歡迎俾意見

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 這飯局未令你興奮
便宜地買包 幾袋麵粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 生日那天太多粉與蠟
來吧撒給你 結果八十人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要添加趣味 撒撒撒撒那麼多

邊個白痴宿友一一抛到奈何
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大嘅朋友再度獻醜
我說聲嘲笑萬年 記在這登
想探望大腦燒傷更簡單 是我院友

*
低智動物在十二樓歡天喜慶
誰算到會過激噴火
給你賣力唱十二首Happy birthday
上A1都不會面紅 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

可能我miss咗 大家可以講多次/推返上嚟

邊個白痴宿友 將啲粉灑到食堂

呢個真係忍唔住笑左

唔係食堂喎巴打

麵粉啱音我就唔會夾硬屈佢變木薯粉啦，唉

爆炸聲仿似過年 相貌已燶
竟炸爛面孔只可說今晚 柒到失控

👌🏻

邊個白痴宿友一一，有冇得改，個音有d夾硬

我又唔覺喎
你有咩建議？

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 這飯局未令你興奮
便宜地買包 這木薯粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 生日那天太多粉與蠟
來吧撒給你 結果八十人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要添加趣味 撒撒撒撒那麼多

邊個白痴宿友一一抛到奈何
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大嘅朋友再度獻醜
我說聲嘲笑萬年 記在這登
想探望大腦燒傷更簡單 是我院友

*
低智動物在十二樓歡天喜慶
誰算到會過激噴火
給你賣力唱十二首Happy birthday
上A1都不會面紅 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

生日薯粉亂咁糝

薯粉好似係麵嚟喎

白粉有冇得撚

不過好似要

pantry當住係先

添加趣味應該改做增添趣味先啱音

原句係要呼天叫地

我原本係加啲
👌🏻咁就增添啦

這突爆高溫火焰雲 呢句真係好啜核

推到有人唱

藍字仲未有人出手

唔差在作埋啦

隔籬有post 可以去望下

呢個帖都填得好過陳詠謙
豬油謙你都係收皮去耕田把啦

去慶生怎變害人 炸爛塊皮
玩弄這塵爆弱智到死
上報都跟你笑迎到第二day
這柒事傳出聽到別人也笑鳩你

先唔好講前面

別人也笑鳩你
明明呢度用 又、亦都得
偏偏就用個唔啱音嘅也 係咩填詞方法

Anyway塵爆呢個字用到嘅

我露出嬉笑臉容 對著射燈
想即刻露樣出名更簡單 就靠宿友

入了BU卻未能 訓練智商

我有一志願未能夠像那人
想渴望條女燒傷更簡單 未算罕有

好仆街 重度燒傷果個好慘

落地獄了

智力太低等果段最正

邊句

...

十二位低智慧人 劫後餘生
竟IG開po駁嘴要死撐 拒絕批鬥

對唔住大佬 我記錯bit

我有一志願未能唱絕連登
想渴望條女燒傷更簡單 未算罕有

用到連 我就唔會用這啦
>煉登

多謝支持

我有一志願未能唱絕連登
想渴望條女燒傷更簡單 亦算吸引

謝指教

你要推 不太合時 隔日再嚟

一推再推 只想推多今夜裡一分一秒

幾時改龍舌蘭

點解要點名改呢首
係咪因為原本份詞

「呢單新聞 勁𤓓」 > 勁喎？

那個人傷我臉容

哪

哪個忍唔知大家接唔接受到喎

開放討論

無問題㗎

但我好憎𤓓呢個字

皮己負
成首歌最重要keyword 浸中冇出現過

你唔好12月之星慶祝先講

搞唔掂喎

我瞓先 聽晚八時 約實個期
而你說忍笑算不得容易 凌晨陪伴我

強帖LM

pish

想一生爆下去，還會等一天浸大裏，看偉hall灰色的點綴

推到有MV～～

粤語填詞真係冇得輸
齋睇新歌詞 就算亂入
都即刻跟到啲音黎唱 知道係邊句接邊句
呢個係其他語言既歌代替唔到

正評比樓主

有mv未

你喺現場咪即刻救到火囉

發夢啦
唱都未有人唱

~~

收皮啦波台狗，平時笑得最出位最冷血嘅就係你地，依家扮有人文素養啊？

你地狗嚟咋

嗰啲肯定係返開浸會

其實我都算係BU 嗚嗚

幾時生日？小心啲

不了 平時上完堂就返屋企
冇朋友都廢事識錯朋友
睇完呢單野更加確定我睇法

浸中清泉

給你賣力唱十二首Happy birthday
呢句真係好教會
就算唔用我果句，都可唔可以搵啲啱音嘅填入去

你早講啦

認衰喇我！哼！😤😤😤

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 這飯局未令你興奮
便宜地買包 這木薯粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 生日那天太多粉與蠟
來吧撒給你 結果八十人逃難過的hall
如從未聽過 任何如八仙的新聞
才令我因你 要添加趣味 撒撒撒撒那麼多

邊個白痴宿友一一抛到奈何
誰是垃圾 誰不敢說誰錯 呢單新聞勁喎

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大嘅朋友再度獻醜
我說聲嘲笑萬年 記在這登
想探望大腦燒傷更簡單 是我院友

*
低智動物在十二樓歡天喜慶
誰料到會過激噴火
燒到十二隻大戇九飄出香氣
上A1都不會面紅 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

着哂火 燒我面容 已沒有眉
而你那陰笑 賤得不能賤
賤到熔掉我

咩歌

越嚟越mean喎巴打

狗都冇你班傻西咁冷血啦，拎悲劇黎笑，賤如台狗，塵爆都冇好似你地作曬歌咁笑鳩人爛面啦

見到巴打真係好有興致改詞
快撚啲出道做低陳詠謙啦屌

狗識作歌嘅咩

誰人又相信，浸大學生竟低智過人

我都係見你先知原來狗都識作歌

我係咪狗就未清楚

但係波台仝人暨雀屎連加特就肯定係生滋發瘟狗

吖sor

波台仝狗先啱

耶撚？

小弟不才錄咗個音
希望大家唔好介意難聽

你咪狗囉，有幾唔清楚，你老母俾狗屌完之後生左你呢件專拎悲劇黎笑嘅傻西雜種狗出黎

柯夜尿 上一上先

射甩咗個字添

好喇喎 唔好趁我唔喺度落我面喎
夠膽出嚟隻揪

誰人又知道，他在教會改歌改到爛

早晨

推 一齊落地獄

終於自己試唱咗次
改緊啲唔啱音嘅位
晏啲見

誰人落地獄！誰人又要落地獄！

如從未聽過
粉會炸穿八仙的意外

人人亦要落地獄!人人落哂勁剌激!

咩歌？

白痴宿友果句。 咩叫拋到奈何？

奈何橋？

慶你老母生 咁多版都無人屌

你唔撚係以為又係大陸嘢呀？

揮個手

主撚狗 主撚狗 我智他撚狗

Hi

去慶生怎變害人 灼熟塊皮
錯誤嘅遊戲 確實致死
我點知 這會爆頭爆爛對髀
請你別嫌我 呢位網民仲笑鳩你

還能憑甚麼 搞飯聚未令你興奮
便宜地買包 這木薯粉亂咁糝
燃著紅蠟燭 這突爆高溫火焰雲
奪你的尊容 智力太低等

*
誰人又相信 生日慶祝要抛粉與蠟
來吧撒給你 結果八十人逃難跳出hall
如從未聽過 數年前八仙的新聞
才令我因你 要添加趣味 撒撒撒撒那麼多

呢拃白痴宿友統統推到病床
成栅垃圾 誰不肯說誰錯 呢單新聞勁喎
毋須差佬查過 呢班低能犯錯/都知班人犯錯

要慶祝都要預防 會被爆頭
浸大嘅朋友再度獻醜
被串親心肺㷫時 記住降温
喺浸大遇上點至咁簡單 弱智都有

*

低智動物在十二樓歡天喜慶
誰料到會過激噴火
燒到十二隻大戇九飄出香氣
上A1都不會面紅 皮薄熟哂
我班friend竟然笑
敷mask之王是我

喂各位 心智未成 以後咪傻
而你也知道 麵粉不能熱
是難忘學課

今次無得輸啦

大鑊 一自爆即刻無人理我

推 繼續地獄viva

推埋今晚算喇

推到落地獄

等MV

傷口上灑鹽

唔好再推好喎！

有冇巴打唱
好正

英雄所見樂瞳

本周熱播

金曲金榜

原曲?

好似愈改愈衰

揾返原本嗰句出嚟討論？

我覺得＃252最好

成首replace？
定有邊兩句你要保留？

呢單新聞勁wor
一定好過咩咩低能犯錯啦